屌奶星, 游生做咩事死哂狗咁無咩出聲?

同上半場兩個人